大家有冇諗過返高登 以家呀joe開明好多

高登之門為大家打開 無ac可以問蓋ching 拎 佢做批發

想坐監咪返去

決意返高登了，呢度仲衰過共和黨

返去自由度大好多 人地都唔會下下屈你5毛

再見樓主

留係議會篤眼篤鼻啦

共和黨班撚樣陷害香港

當初就唔應該25牙祖

你返老人院

身體最誠實 睇死你最後唔走

呢隻係著名五毛嚟
一早block 9咗
大家留意番

呃左香港人信任最後咩議案都bam

個邊擺明係紅

你講樓主定層主 講清楚啲啦 屌你老木 想包庇五毛？

做得好

仲唔走

連登都深藍啦

講真我地個樣邊似間謀，ted哥又想借啲倚行白人至上主義

波台=97前香港

連登刀係

你篤尿就紅

CCTOYS =97後新移民

祖爸